(文宣)搞個比藍絲更藍嘅Facebook page 整唔整得過？

早前比藍絲更藍 比黨更紅嘅策略真係好正

但奈何我屋企嘅爹娘已經知道我嘅立場
就算我講乜都唔入耳
再扮藍絲只會令佢加深警剔

另外都有諗過幫佢like下蘋果 立場
但呢啲都太出名 佢一睇個名已經睇唔落啲內容

如果搵巴絲整個比藍絲更藍嘅Facebook page點睇？定已經有？有冇人可以推薦下？